仲排緊古早蛋糕班人係想點？？

又話唔俾4人以上集會，排咗幾廿人啵
隔離街旺角狗屋扮睇唔到？

啲人互相唔認識條例唔包